瞓醒已放唔走啲美股

瞓醒睇埋新聞8:45，諗住放啲appl試下，點知放唔到。用緊firstrade，盤前要9pm，有乜事等死。

剛剛蝕左1% 都放，美國開片

支持你放